［政府工］EO定ATO

收到EO同ATO offer 下星期要覆 點揀好

cedd?

All reject

考得入黎，即代表巴打有能力出面搵得更多，勸你唔好入政府，人工又唔係特別多

EO=做死你
ATO=做L死你

btw EO point高過ATO

ATO可以轉AO

乜9

近年都有?

咪就係字面咁解，唔使考，上到咁上下高級有人recommend就可以轉

巴打我同你一樣 揀左好耐

橫店都係chur, ATO條path好好多
利申:現職EO